十月一號出街，個袋有美國旗會唔會比狗當攻擊性武器

拉你返去打48個鐘